點解男人可以話分就分

同男朋友一齊左4年
突然話冇感覺就分手

味玩夠 ？

女人想做組爸?

睇佢自己係咩人姐

佢唔係玩嗰啲嚟，冇咩女仔fd

頹撚到想食下女咁

你都答咗自己啦

2個人之間嘅相處都會有影響嘅
開左sem之後就算同一間u越嚟越少見
佢話冇共同話題

屌你老母
分手有分男女？

我仲以為自己開post..男人真係cool起上來真係...

唔再愛/唔夠愛
move on啦

調返轉頭諗 佢坦白同你講好過拖住你

毒男一名 岩岩分手 應該係比女覺得悶

本來最親密既人好似突然變左陌生人咁

唔係你想點？
話分又唔分？

唔夾就唔好勉強啦
佢四年都分手肯唔係話分就分
開始有野個陣你無留意到啫

望下啲有仔有女既都可以走左去
幾十年夫妻一樣反面唔認人
何況係四年